自願醫保係咪應該買?

本身冇買醫療保險,係咪應該買返份自願醫保?
定係其他醫保好O的?

如果老豆老母無保險，咁可以點？驚佢老左d醫藥費好金一

孝順既話咪幫佢地買翻份，佢地幾歲？
衰d講句，佢地有事，到時候可能都係你比錢，即使佢哋嗰一刻有錢比，都係預支緊自己既養老金

老豆66，老母54

你啊爸66歲，想買就真係要把握時間，因為到左70歲就好多plan唔買唔到。66歲其實個保費都去到好貴，建議買有墊底費，減少差唔多一半保費。
啊媽嗰邊就好d，暫時唔算係太貴，正常人都應付到，亦都可以用墊底費。
詳情你tg我傾~

呢個年紀買...供到你破產

其實加左墊底費，未去到話好貴，正常打工仔都比得起，至少可以將醫藥費用限制於墊底費以下。

係咪年年燒錢咁

老實講，如果冇claim過錢既話，係，因為冇得供斷，不過會有無索償折扣，叫做幫輕下。
相反，中一次招要比既錢，分分鐘係十幾廿年既保費。

我覺得醫保越早買就越好, 更何況而家咁既環境, 買反分包武肺既醫保就最岩, bupa有plan係包架~

見上面有2位都有講因為年紀大，買醫保不如買d saving plan，將d錢做增值。的確，年紀大既人比後生仔買係貴好多，但係saving/投資同年金既作用始終同保險唔同，如果以上面個case黎講，買左年金，唔代表有病唔洗用錢睇醫生，一樣要自己比。而且saving同年金都冇咁快可以見到有回報，所以個風險一樣存在。
所以我既出發點係幫佢免除龐大既醫療費用為主，而儲錢就可以用黎做醫療户口(增值翻黎既錢比日後既保費)。

50歲 6-700$一個月
6x歲千幾一個月

信個呃錢狗去供咩儲錢plan
幾年break even ? 0息拎出黎睇醫生咁擺係戶口都得啦
講到尾都係比錢佢賺，唔係真心幫你
上連登都想呃人屌你咩

再加上，66歲基本上一check 心臟/其他位一定有d問題
年供1-2皮想claim人幾廿萬，保險公司咪破產？
你呀媽就有機會買既咩儲錢就唔好諗啦，等個疫情過後，放落voo 呢etf好過
儲蓄plan係for有錢人用閒錢買，唔係for你

姐係唔建議哂錢買保險比老豆老母？

有budget份工又穩定咪買大佬依家cash is king
買都只會買d大額既saving plan，短年期break even
幫老豆老母買唔到醫保就買saving plan就真係笑撚左到時個客等錢用又拎唔撚到出黎